幾多歲開始明白「道可道，非常道」？

大家交流下

4碎

在心中